點睇連登仔突然間又唔覺得登記一萬蚊係出賣個人資料比政府

好興奮咁討論緊捐比邊個邊個 😂😂😂

連登仔個人資料只值一萬蚊

三毛勿覆

登記做選民都會知道晒你啲資料

稅局有晒啦，仲等你填呢份野？

提供左咩資料
銀行唔係不嬲有既咩
你身分證資料政府無咩

勿回

踩過界好唔好睇呀清？ 😂😂😂

一張身分證已經包左你幾多資料

無錯，要搬去政事台 🤣🤣🤣

口罩果陣個個陰謀論 但係一萬蚊就個個收皮

做乜唔覆下其他人？
有咩資料係政府事前無而登記左一萬蚊之後先有

去整香港身份証都有啦，咁唔去整身份証？？

得罪講句，我覺得你要驗下智商 😂😂😂

點解？因為口罩唔值錢囉，唔通你以為我哋連登仔真係咁清高唔想俾政府攞資料咩

唔得罪，你自爆自己無point回，只係識人身攻擊，我要多謝你啦，慳我唔少功夫

ching你講緊自己？

btw 又一隻

食藥啦屌，你唔係真係當我係陰謀論撚呀大佬 😅😅😅

回覆前起底

連登仔，狗黎，口講一套，做另一套

除非你第一日上連登，如果唔係。。。。。。。

我讀緊asso，放過細佬一次，ok?

樓主未夠18歲

起咗底，係炒股抗共手足嚟，值得回post支持

好on9,咁點解唔係出世個陣覺得出賣左資料？

樓主應該問左班白票兵先